［！！！］前發言人指特朗普數月內將自設新社交媒體 料用家千萬計

得閒順手做任
、Expedia，買定離手未呀？

侵爺

會用 唔會當佢係安全

呢條煩膠

一定支持